條女腳趾公有毛 既於扯唔起

平時d女仔隻腳白白滑滑真仰幾起，但近睇見到腳趾公有毛，就即刻冇胃口，點搞好？

收埋對豬腳啦

好肥

好撚正

more

你屌開海豚

啲女腳指公有毛真係接受唔到